黑警記招果然：大肚婆、攻擊市民

完全係諗住引導廢老支持

我地都講下義士點俾人打

北角全區罷工，迫政府回應五大訴求